有冇人好似我咁 次次發夢都係一個人出

出左十幾次基本上次次一個人
大部分朋友都係港豬
就算真係同我出都係不停放負
話咩行幾個鐘好累不如翻屋企
咩出黎好易比人拉唔想出
我屌佢地咩
搞到最後寧願一個人出
但單丁真係好能驚

i know that feel
上次尖咀單丁友行過啲綠曱甴嘅防線入大隊 有啲驚俾曱甴咬

單丁絲記得唔好企太前 其他人自己都照唔住 冇人照顧到你 睇情況散就散 唔好比情緒影響到

自己一個做事多
覺得幾自由 行行吓有和理非打氣 幾窩心

放心 我諗好多人同你一樣
我都係得自己
係free啲，但係真心驚

Same here
但我心態係調返轉唔想累人一齊死
有咩事自己死 有咩事自己跑得郁就跑

除左Poly online外圍個晚真係要搵人一齊去, 100lv副本

仲有元朗721之後個次突發副本, 無GM不反對個次
都係因為太危險真係唔敢單拖
其餘發夢全數單拖

手足小心

一路都係自己1個出，覺得臨場反應會快啲，所有決定同自己負責就得

半年黎都係自已出
朋友割晒
0生活

完全同意
另一個原因係身邊朋友根本無街頭抗爭意識
一係就極度淆底

我

I know that feel bro
我幾乎每次發夢都係自己一個
You are not alone

Totally agree第二句 啱啱聚人就嗌翻去

其實好多都係單丁
當然同人team up打機會有安全感d
但單丁都有單丁嘅好
如果同人一齊發夢打機
節奏唔夾嘅話會成日煩進定退

利申: 單拖開

單拖here
無女少朋友
d朋友淺黃到不得了

當然 其實打完機同訓醒之後睇IG
會發現好多frd係港豬